【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

Twitter, 一個面向全世界既戰線，竟然得2000個巴絲？

幻想下，2000個人同你講多謝，同200萬人同你講多謝，想幫你果種衝動差左幾遠？

其實twitter down app再開AC唔洗3分鐘。。。

有高人整左個tg bot, 你只要search @TwitterHelpBot，佢會自動gen 5個admin嚴選既post, 比大家用力推。如下圖：

㩒link --> like and retweet, 鐘意咪留句thank you so much. 3分鐘內完成。

每日用你3分鐘呀~一部手機就夠

推我上去，人手置頂！！

推

自推x1

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

屌你一個人都無

自推x2

TUI

推爆我好嗎
無藉口啦今次

Push

啲人寧願追鬼神 post

都唔追依啲有用 post

可悲

生性啦大家

推呀喂

屌又沉？

P牌幫推

文宣必須強力做

感謝提供bot，懶人恩物

推爆我呀唔該

10

9

pushhh

8

7

推下先 咁簡單都唔做？

6

push

P牌一推

5

4

即用

3

2

已經日日做緊每日自己翻譯新聞、同寫感想

Roseanne 同我即刻download

有埋bot真係超方便，每日任務行3百幾人咋，pish

推呀!!!等我祟洋撚黎推!!!!

推呀

任務link埋去twitter好貼心

屌你地

Pish 全民twitter

屌咩大家

Follow未

要人呀 幫手retweet

ing la

推 國際戰線唔好懶，一定要打

真心有用,特別係我E D唔識玩既人,最好可以加多個TASK2,5個真係好快KO

點解冇人幫手推下SHARE下
推爆佢

推呀屌

點解有用post無人理

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

721 831

做得好

用埋新詞hashtag

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

一齊用啦
世上本來係冇路，行嘅人多咗，路就自然出現

wa like this bot!

正評呢。。。下次要叫埋大家正評

餵埋你食
唔係唔用呀

推 好正 我之前係衰仔啲懶無用Twitter幫手
依家快好多 多謝巴打！

快d 同我tweet 爆佢

點解我撳極/task都係出一樣嗰五個嘅

admin未更新
等下，呢個懶人包黎嫁炸

推！

推爆！！！

推！國際文宣非常重要！

tui

一直做緊
推比更多人一齊做！

nice

Pish

Tui

哇 終極懶人包

Twltter要人呀！推呀！

推! 剛retweet咗5條!

留名先。

推!

手土

Bump

puzh

pish

推呀仆街

登

一齊玩twitter

推 用幾分鐘
係國際戰線出一分力

Ok ! 即做

lmlm

點解唔好用咁多#?
我記得以前有人講，但我唔知道原因!

用bot唔會畀twitter 捉？

第一頁唔放埋link
想多人用就post 埋啦

推即做

support

very very useful!!!!!!!!! Thanks ching
AND PUSH

其實我都唔係幾明...
明明我都有做緊
但D POST都仲係得千幾LIKE

係咪TWITTER, 你個野壞咗呀

起馬都要成萬個LIKE啦下話...

大家仲想停留係FACEBOOK, 俾個嬲落D黑警打人片到
就當自己盡撚哂力, 幫緊個運動幾耐?

喂屌你老母, 做FREE RIDER都要得閒出去開個會啦下話
去TWITTER按幾個制, 打幾隻字都唔撚做?
我屌你老母仆你臭街呀?

做啦仲望

LM and push

睇完都唔識搵

Start playing

行動
行動
快D行動!

幫手推

P牌仔推唔到，但樓主呢個post好有用👍🏻

strong post lm

好有用，我即刻做灑d task

推呀屌 嗌極都好少人用

唔係標題黨無人理

支持

啱啱做完每日任務

放工了 夠鐘做任

busy twittering

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

開左都唔識搞

。。。

邊步卡住

Bot link?

tg search @TwitterHelpBot

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行
929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
新加坡：
韓國：
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

你老尾依個時候仲見到熱門有咩柒視后做雞
關你撚事咩？佢做雞你有冇食呀
無呀？推大戰post啦屌你

推上去，10分鐘就搞掂

幫推

要推
TWITTER 戰線係最易玩
又唔洗買GEAR, 又唔洗比人拉, 又唔洗罷工比人炒
點解唔玩?

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

搞掂

求下你地快d幫手
但唔好亂留comment 有人夠膽死係俞生到叫幫bno
係咪cls 架

好少rt and like
幫手下手啦大家

已做
大家share俾身邊和理非

推 幾好用

推
一齊出一分力幫手

推！
禁入去

㩒任務條link 無反應

頭先reply左30個twitter，聽日繼續努力

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

PUSH

721 811 831 101 新屋嶺

可唔可以好似 Reddit 咁比我哋 揀用app 睇Twitter ？